一坐地鐵就好想移民

土生土長咁多年，而幾年一坐地鐵就見到好多新香港人(工作需要一望就分得出)佢地好冇禮貌，好似驚死自己有損失咁，讓下人都唔肯，定其實我太仁慈？

香港人就係咁戇鳩
一去到涉及個人利益問題同中國人一鳩樣
跟本就係中國人

重有 好心你啦樓主
你有能力移民就唔撚使同人迫地鐵啦
講到自己好似有得揀啦

昋港

要迫地鐵=無能力移民？乜logic黎？

死大陸人番番去大陸啦